# Kata: Comic Rental Project

Willian tiene una tienda donde alquila historietss usadas,
donde su costo depende de su precio de compra menos un descuento  
por el estado del ejemplar: excelente (10%), bueno (20%), aceptable (25%),  
deteriorado (30%), dañado (50%).
